正式宣布香港法定貨幣改為廁紙

咩都搶餐死....

我相信極權咩都做得出

遲吓連樽裝水，油都要搶

以物易物的時代將要來臨

係喎
買定水同油先

報紙有用呀

法定貨幣係口罩都得

樓下貓糧貓砂都就無

港幣正式淪為廢紙